國安處聯絡壹傳媒現任及前任高層落口供 包括上世紀已離職社長

睇錯已離世

已離世有冇搵? 国安署點做野架? 快啲落去攞埋份口供啦